cc台不如同講故台合併

幾秒後，有手足追上黎，唔知咩事一野就打爆個收銀機。然後有個肥仔沖去亂拳打個收銀員，仲大叫：「香港民主大於一切。」

之後有個年紀較細嘅拎住個鎚仔一鎚扑落個收銀到，話：「我代民主同自由懲罰你！」

然後成班一路嗌住光復香港，時代革命搶走晒店舖入面嘅食物

依家前線真係失撚晒控

依條撚樣係五毛來，我前同事

假到

呢條都係

唔好笑

假到冇人信嘅程度